入黎鼓勵下我

好撚嬲自己 嬲曬全世界
一人一句鼓勵我快d跳落去

加油

好 感謝

等埋我先
OK？？？

懦夫

等到何年何月呀ching

真 可以點
比我意外快趣d死左去咪使煩

你好了解我
可能我根本唔夠膽
但過左依幾日
都好似冇咩值得留低既理由

係囉
死又唔敢死
咪繼續受苦囉
世界係公平既
明明有個方法解決一切
但我冇用佢姐

我畏高可以點
平時行天橋我都會驚
搭火車都唔敢近月台

吊頸又唔比我死
條繩又鬆撚左

咁至於酒溝藥呢啲弱智野就算啦
我今日都係咁
但反正一定唔會死既

想我點
留我係呢個世界

有咩自殺方法

sor for 騎劫左樓主個po

我都係垃圾
唯一一樣控制到嘅事都未做到

都唔知可以點

未做到就更加要留低啦～

今日唔得咪聽日囉
好閒嘅啫 都唔爭在多幾日

你地可以講下發生咩事喎～攬攬

發生咗啲咩事呀？

唔知邊度可以上吊

諗唔到就好喇～諗下聽日食啲乜嘢

早啲瞓啦 跳乜鳩

where r u now?